[有圖]我勁肥 有冇人可以救下我 help。。。。。。。。。。。。。。

我鍾意呀

你對波好大

幾個月

你影乜柒呀

係單數

腩仔呀

真？

你個波好大
教我豐胸ok？

投胎

Jed Thx

已經屙左batbat都咁大

冬天最好食羊腩煲。

屌你老母

再嘈質你老母食朗莎

咩黎

我好想屌肥妹呀

黑色金莎呀

狗先食既屎

幾時生得

你唔係話唔食架咩

好的